[motorola]岩岩唔小心剪左自己碌尻點算

是咁的 岩岩冇著褲整營多諗住加條司華力腸落去
開一開雪櫃凍到扯左 水滾拎條腸出黎果時碌尻扯到上心口 我又唔記得帶眼鏡 唔小心一野剪左落碌尻到
一刀兩斷 我九秒九執番起掉入雪櫃 想問下點樣可以自己駁番？

無是咁的,重作啦

閹人

唔好笑

幽默感嘅野